【有片】恐怖！弟弟坐購物車裡 他推下扶梯害破頭

俄羅斯一對小兄弟日前與媽媽同赴購物中心，但哥哥卻在沒有人注意時，將坐在手推車裡的弟弟推下手扶梯，推車立刻失去平衡翻覆，將弟弟摔出摔至手扶梯並壓過去，導致臉上布滿鮮血、嚎啕大哭，而這時哥哥則僵住不知該如何是好，所幸旁人見狀趕緊上前扶起並送醫。
《每日郵報》報導，俄羅斯尼亞甘一處購物中心「Oasis Plaza」日前來了一對小兄弟，其中穿著黑色背心的哥哥，推著坐在購物車裡的弟弟到手扶梯前，沒想到哥哥將購物車用力推到向下移動的手扶梯後，雙手就這樣放開，推車也立刻翻覆摔出弟弟，重摔至手扶梯上，旁人見狀直奔上前扶起，隨後保全也迅速奔下手扶梯了解狀況。
目擊者卡馬佛瓦（Albina Khamavova）表示，男童摔出購物車後撞破額頭，臉部及衣物都被染上紅色鮮血，男童在等待救護車時，起初是站著嚎啕大哭，但卻在救護人員到達前暈倒。這對小兄弟的母親約在事發後5分鐘跑到現場，並開始教訓推著購物車的哥哥。
受傷的弟弟在父母的陪同之下到醫院就醫，不過名字沒有被公布出來。事後警方調查，認為兩個男童的母親的責任最大，因為當時她沒有仔細看管兩名孩小，才導致悲劇發生，更可能須被罰款。（即時新聞中心／綜合報導）

片係link入面

仲以為係大陸

唸住趁細個殺人無罪拿拿臨整死細佬,第時分身家分多份

之後行得走得無咩事咁

我諗呀哥係想睇架車sir落去，點知無諗過電梯唔係平面

果然係戰鬥民族